中國推出《外國域外法》 以國安禁止中資企業配合外國制裁

感覺呢條法似罰自己友多過罰外國

屌啊
到底跟邊個好啊

變左左右夾
啲銀行cut唔cut班撚樣acc好
咁做即係逼銀行揀邊

班銀行一定揀極權除非歐美都真正啟動冷戰思維，唔跟規定做野，放棄做左膠

大國勃起大國自信

全部黎港做生意既都死晒

真 內循環
得返強國野做

中銀係唔係第一個受罰

咁肯定要分左企業係邊一邊先易對付

好呀，加速主義迫人企邊

支持鎖國

唔跟美國變崑崙銀行
跟美國就比黨割韭菜

點睇都係跟好啲

即係迫啲銀行放棄外國生意

支持

佢地肯定會叫林鄭選外國銀行，等外國銀行揀要中國定美國先再玩

講到好似立咗條法外國就唔會制裁佢哋咁

睇唔明，今次邊個輸？

如果瘋狂罰錢咪俾人抽到乾塘

逼人歸邊, 唔係就兩邊夾

同美利堅特區而家差唔多姐

要行中華宇宙法先得
離開大氣層管唔到

中國強大了
美國隕落了